周支瑜隻狗死左

本來打算要去領養一對母女 9/24去看她們
你卻在昨日離開了我們的家庭
我們的寶貝酷吉
你真的走了 每次回家都會很珍惜跟你相處 好好摸摸你親你 因為不知道什麼時候再見 也不知道能不能再見 尤其每年能回家看你的次數不多 沒見你幾次你已經快滿十一年了 知道你的健康也慢慢變得不好 聽到你離開了 心裡真的很傷心難過
你是一隻溫柔體貼可愛帥氣聰明善良的狗狗 有著獨特的性格魅力 會在旁邊默默的觀察 跟著我們開心難過
好幸運有你的陪伴 謝謝你酷吉 陪伴我們這麼多年 你對我們來說已經是家人了 我們會想念你 記得你掛著鈴鐺走路時噹噹噹的聲音 還有你的叫聲 跟你圓滾滾的漂亮大眼睛
希望你到另一個世界能快樂 酷吉我們愛你 祈禱你到更好的地方去

RAP🙏🙏🙏🙏🙏

how about her ？

咪咁黑心啦

邊個巴打過左身
不過俾支瑜玩左咁耐先死都叫開心啦

rip

Rip

佢都靚都受限於角度...
呢張佢好靚 但之前有幾張同elkie正面劣質左好多...

支狗死了

收下把臭口啦

子瑜點解咁早死

Why...

呢張真係打臉話魚仔對腳粗既弱智仔..

我可以做替代架

正面再算啦 角度呢家野

樓主，一路好走，ｒｉｐ

咁益我??

推

牙港屌打...

好多人想做佢隻狗

導狗？

我生前晚晚抽插支瑜

一家人最緊要齊齊整整

斬勁高汁

我唔介意做佢下隻狗
識自己食飯去廁所
可以晚晚訓係佢側邊就夠

可以插埋佢就好

你順便跟埋一齊

食屎

我.......我......都係為愚台好姐做乜咁惡

佢對腳夠食幾多日
上天真係好公平

我係幾公道

因為你反我

死狗為大🙏🏽🙏🏽
希望大家比少少面我 講嘢唔好咁難聽🙏🏽🙏🏽

無咁計啦
唯有賠返我條9俾佢

你去睇筷子啦 thx

反twice是政見
反邊是良知

收嗲

點解 一言台？

是

好想我死咩

哩張唔計la 明顯佢係個妝化錯咗
反為樓主張圖佢粉底都唔上 素顏上鏡都清麗脫俗

史上第一個奶共都可以平安渡過嘅偽人

一巴煎落去

好似邊度見過呢句

邊撚個

打靶仔呀

係咩

我曉自己去廁所﹐自己放自己

見唔到隻腳 淨係見到隻腳

呢個人精神有問題

隻狗都識投胎

尊重啦

手足

f

cool池

彭健新 對.jpg

唔係喎。佢身邊d狗公未死晒喎

點解佢可以老化得咁快，完全冇偶像少女味

到而家都唔知點解咁多人鍾意佢
下巴短額頭短 粗腳 跳舞柒到 歌喉⋯⋯
相比Elkie真係好叻 又識作曲 跳舞又好睇

話時話ok仔幾多歲？會唔會已經係ok仔二號黎？

幾時到你死全家

你死晒全族先都未到我

希望無影響24號領養啦
走咗嘅要放底未死嘅要救